[移民撚 ]拎左強積金出黎未先

有冇巴打絲打們成功拎到強積金出黎呢?

宣誓永久離開香港要令受託人信納你已獲准在香港以外某地方居住的文件證明。 想知有無巴打絲打拎本BNO成功拎到MPF